[I/A]賽爾號：星戰再起

《賽爾號：星戰再起》在繼承原作的基礎上，開放星球場景的自由探索與場景互動，解開彩蛋，收獲專屬稀有物品、隱藏精靈。此外，玩家還能建造自己的基地、基地裝置、家具及裝飾等，暢享DIY樂趣。遊戲中數百種重制精靈均提供蒐集，並在對戰中完美重現18種屬性相剋。另外，精靈還能在基地幫助玩家生産建造。
AN
Ios
任務解說影片

Up

啱啱玩左一陣,感覺唔錯

00後童年回憶

00後仲係童年緊喎

係game入面真係好多人討論,連登真係冷清

大佬啊 你擺隻大陸game上黎想有邊個同你討論
仲要係翻炒唔係啲咩整得好好玩好有創意嘅驚

咁傳說對決同王者榮耀🤔？

E隻係台版wo😂

講錯地區就mybad啦
你攞傳說黎比
傳說有電腦lol仲咁多人玩就係玩法吸引
呢隻無人玩你知咩事啦 玩懷舊我不如玩pkm

各人有各人既喜歡la

清似乎好鍾意依隻game

有冇邀請碼，大家可以交換獎勵

邀請碼 QPAQaobM 幫幫手

我都玩緊 加fd啦

邀請碼 GPFTepiM

一齊拎獎勵

QPGOeodM 邀請碼有石攞

另外想問下點樣可以升lv快啲?
30之後升得好慢

加左了

課金
如果無課就只可以每日做任務慢慢升

我係game入面真係好多人陪我傾,本來唔諗住推po,見有人討論,可以continue

有冇人知甲烷燃氣點拎 卡關

以前有好多道具，升的得好快

依家要快啲升軍階，出跑步機，咁就可以掛機升

去海洋星打水系怪

原來雲霄星可以用採集器直接採集

純粹係童年回憶😌,打發時間
不過比較期待淘米遲的出摩爾莊園手遊

幫手入我邀請碼,thx

新手輸入邀請碼,得鑽石. 邀請碼：QPEUbwbM
唔該大家

有沒人真係課左少少金

新手入邀請碼 GPHRcpjM

我自己post左係game入面個世界聊天
好快已經夠數

我課左8蚊，有暗狼，幾好用，仲有一個月超no，方便好多
不過之後應該唔會再課

😂😂😂😂
雷伊都其實

Ok架

【攻略】賽爾號:星戰再起 雙子貝塔星 星能全攻略

幫下手 thx

以前小學一返屋企就玩

依家可以玩番

有冇清打到雷伊spt，好難打

你一開頭簡左邊隻精靈

卡斯達克,波克爾？

一出極光刃就死

火猩猩

官方果三隻一定要覺醒左先夠勁
不過台港澳版無咁快update

睇運氣先贏到

如果有左e三隻就fatfat 了

win左，擦左一個鐘根本唔係用實力打，講運，之後尤納斯都係

遲啲出多兩個星系，應該會出

打咗個幾鐘都打唔贏，有時啲技又打唔中，好辛苦啊啊啊

你地係咪已經有lv 100英雄
我仲練緊一隻仲差少少

5/24遊戲改版 星球精靈解鎖

各位賽爾們安安~

明天5/24 00:00~2:00 將進行關服維修，屆時無法登入遊戲，請不要驚慌。也提醒賽爾們提前做好離線準備，以免造成不必要的損失。

以下是明天5/24更新內容

一、斯諾星開放

活動時間：長期開放

米魯族的故鄉，美麗純潔的斯諾星，是一個擁有精靈文明的星球。滿滿的雪球能源、一間間舒適小屋，與外面的世界隔絕到處是安樂祥和的氣氛。在這顆美麗的星球上有落滿雪的小樹林，裡面的植物長得非常怪異，搖一搖，果實能源紛紛滾落，還有一些小小的洞窟，裡面不知藏著什麼。而居住在斯諾星球上的，則是一個擁有高度文明的精靈部落——米魯族。

二、SPT BOSS 魔獅迪露

活動時間：長期開放

魔獅迪露來了！魔獅迪露將成為新的SPT挑戰。這次的挑戰也不會容易，賽爾們需要嘗試更多的方法才能擊敗它！

三、魔獅迪露限定造型：綠野之王

活動時間：2019/5/24-2019/6/6

隨著魔獅迪露的登場，魔獅迪露造型「綠野之王」也一起上線了。現在只要完成指定任務，就可以免費獲得魔獅迪露的限定造型——綠野之王！

四、新增精靈，尋找真實的自己─艾斯菲亞

活動時間：長期活動

新增超能系新精靈艾斯菲亞，完成系列任務即可獲得艾斯菲亞。

艾斯菲亞由初始精靈尼爾進化而來，它因為百變的特點，又被稱為「宇宙魔術師」，第一任超能系之王，是能力超強的稀有精靈。

五、新增精靈，尋找格多爾諾

活動時間：2019/05/24~2019/05/30

新增冰雪系新精靈格多爾諾，完成系列任務即可獲得。

冰系精靈格多爾諾是冰系精靈格多的進化形態，日常居住在斯諾星上，攻擊能力出色，能將冰冷之力發揮得淋漓盡致。

「尋找格多爾諾」活動中，每批雪球中僅有1隻格多爾諾，其餘均為格多。一旦與格多爾諾戰鬥結束，即重置整批雪球。每次擊敗格多可以獲得3點數，而擊敗格多爾諾則可以獲得10點數，如果被格多和格多爾諾擊敗，則只能獲得1點數。努力獲得更多累計點數來兌換格多精元和探索者頭像吧！

六、新增精靈，蓋亞現身

活動時間：長期活動

時空裂隙通道存在於

火山星東北角的綠沼澤（僅在19:00-20:00開啟）

海洋星泡泡島中央（僅在20:00-21:00開啟）

雲霄星東部（僅在21:00-22:00開啟）。

蓋亞在時空裂隙中被困久了，進入了混亂狀態！

處於混亂狀態的蓋亞比平時更加可怕，但只要你盡力，即使戰敗了也能獲得獎勵。蒐集一定數量的道具後即可喚醒蓋亞，加油！

七、新系統─神秘商鋪上線

活動時間：2019/05/24~2019/6/21更新前

賽爾號飛船上還開設了神秘商舖，每日刷新各種珍貴道具，還有特別優惠！賽爾們在神秘商舖中消費會隨機贈送季春印章，可以用於兌換特殊獎品！本期獎品就是超能系新精靈：阿爾比零，阿爾比零是精靈阿零的進化形態，空間的主宰，擅長製造出一片屬於自己的領域空間。

八、扭蛋機更新！

活動時間：2019/05/24~2019/05/30

下架：奇異小鰭魚、奇異巴多、奇異迅捷蛹、造型：閃耀之星米咔

上架：奇異萊尼、奇異迪達、奇異小蘑菇、蓋亞造型兌換道具

九、許願安吉拉

活動時間：2019/05/24~2019/06/06

520過了沒關係，524我愛賽爾號！

活動時間內依指定規則挑戰安吉拉蒐集愛心胸針，就可以兌換精靈安吉拉以及稀有造型：許願天使─安吉拉喲！

十、商城新增豬年限定家具

活動時間：2019/05/24~2019/05/31更新前

豬年限定家具限時上架。

十一、新增二次儲值獎勵、三次儲值獎勵面板

活動時間：長期活動

新增二次儲值、三次儲值獎勵：儲值達指定額度還可以獲得精靈極好禮喔！

感覺上唔係好勁

今日update左wo
無人討論

一鍵完成活動正式出爐

比起人型皮膚，始終都係鍾意以前啲型棍美術

90x2

根本運氣，你隻達幾多lv?
高lv啲多血會好啲

安吉拉個活動限攻擊，真係好on9

我一開頭練左咩布布花70lv
不過我見無咩用,先轉左另外兩隻來練,
揀精靈果度用左啲時間,所以慢左好多

後期上網search到先揀到心水精靈

飛行系既前三元老
造型幾靚既,不過自己唔多玩飛行系精靈

我用緊火系同光系,果時啱啱玩仲摸索緊,而家仲未整到我個dream team

有咩dream team，其實佢咩都未出

依個表係for 依家嘅?